曼聯失分，我直播屌生豬肉！

剛剛去左買$20豬肉，曼聯失分我 立即 屌生豬肉
不忘初心，繼續反曼

有麻油雞唔屌
走去屌豬肉

Gun

麻友不是G

反了反了

雞肉唔屌屌豬肉

一向都撐麻

當年我叫mary你屌得最大力喎

我屌佢個人，非屌麻友

咁都駁到

撐卡叔

想睇！

快買曼聯

麻友係雞

g

做乜柒？

卡奴=g

伊波拉

記得拎定出黎解凍

準備加熱

豬肉準備

樓主利狗